<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<source>
<lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2025 17:59:16 GMT</lastBuildDate>
<job>
<title><![CDATA[Conseiller(e) de vente]]></title>
<date><![CDATA[Mon, 08 Dec 2025 17:59:16 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_3]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Lyon]]></city>
<state><![CDATA[Auvergne-Rhône-Alpes]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[69001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[**Offre d'emploi en alternance : Conseiller(e) de vente**

**Localisation : Lyon, Auvergne-Rhône-Alpes, France**

**Qui sommes-nous ?**  
Talia est une école spécialisée, reconnue pour son expertise dans les domaines de la vente, du commerce et des fonctions tertiaires. Notre mission est d’accompagner les jeunes talents dans leur parcours professionnel en les plaçant dans des entreprises qui valorisent l’apprentissage par l’alternance. Nous croyons en la puissance de la formation pratique et théorique, et nous nous engageons à offrir une expérience enrichissante à tous nos alternants.

**Missions :**  
En qualité de Conseiller(e) de vente, vous serez au cœur de l'expérience client. Vos principales missions incluront : 
- Accueillir et conseiller les clients pour répondre à leurs besoins et les orienter vers les produits adaptés.
- Analyser les performances des ventes et participer à l'élaboration d'actions commerciales.
- Contribuer à la mise en valeur des produits en magasin, en respectant les standards de l'enseigne.
- Participer à la gestion des stocks et contribuer à l'amélioration continue de l'espace de vente.
- Développer vos connaissances sur les tendances du marché afin de proposer une expérience client exceptionnelle.

**Profil recherché :**  
Nous recherchons un(e) candidat(e) passionné(e) par la vente, avec une bonne aisance relationnelle et un sens du service développé. Vous êtes dynamique, motivé(e) et prêt(e) à apprendre. Les qualifications exigées incluent un niveau minimum de baccalauréat, et toute expérience antérieure dans le secteur de la vente serait un atout.

**Modalités :**  
Ce poste est proposé sous contrat d'alternance, permettant de concilier études et expérience professionnelle. 

**Pourquoi choisir Talia ?**  
En intégrant Talia, vous bénéficierez d’un accompagnement dédié tout au long de votre parcours, de formations de qualité en alternance et d'un réseau professionnel solide. Rejoignez-nous pour donner un coup d'accélérateur à votre carrière dans le secteur dynamique de la vente !]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) Commercial(e) et Marketing]]></title>
<date><![CDATA[Mon, 08 Dec 2025 17:59:16 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_2]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Toulouse]]></city>
<state><![CDATA[Occitanie]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[31000]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[**Offre d'emploi : Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en Alternance**

**Localisation : Toulouse, Occitanie, France**

**À propos de Talia :**  
Talia est une école de renom spécialisée dans la formation aux métiers de la vente, du commerce et des fonctions tertiaires. Notre mission est de former des professionnels compétents et adaptés aux besoins du marché, en combinant théorie et pratique. Nous sommes dédiés à l'accompagnement des jeunes talents en les plaçant dans des entreprises innovantes et dynamiques, favorisant ainsi leur insertion professionnelle.

**Missions :**  
En tant qu’Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en alternance chez Talia, vous serez un élément clé de notre équipe. Vos principales missions incluront :

- Assister l’équipe commerciale dans la prospection de nouveaux clients et le suivi des dossiers en cours.
- Contribuer à l’élaboration de stratégies marketing pour promouvoir nos programmes et services.
- Participer à la création de supports de communication (brochures, newsletter, réseaux sociaux).
- Analyser les données du marché et réaliser des études de concurrence.
- Aider à l’organisation d’événements promotionnels et de journées portes ouvertes.

**Profil recherché :**  
Nous recherchons des candidats motivés et passionnés par le commerce et le marketing. Vous devez être :

- Étudiant(e) en BTS, DUT ou Licence dans le domaine commercial ou marketing.
- Organisé(e), réactif(ve) et capable de travailler en équipe.
- Maîtrisant les outils bureautiques (Pack Office) et ayant une aisance avec les réseaux sociaux.
- Excellent(e) communicant(e), à l'aise à l’écrit comme à l’oral.

**Conditions :**  
Ce poste est proposé sous un contrat en alternance, vous offrant ainsi la possibilité de conjuguer formation théorique et expérience professionnelle enrichissante.

**Avantages de l'alternance avec Talia :**  
En rejoignant Talia, vous bénéficierez d'un encadrement personnalisé, d'un accès à un réseau professionnel élargi et d'opportunités de carrière concrètes. Vous pourrez développer vos compétences dans un environnement stimulant et convivial, tout en intégrant directement le monde du travail.

Rejoignez-nous chez Talia et construisez votre avenir commercial dès aujourd'hui !]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Employé(e) polyvalent(e)]]></title>
<date><![CDATA[Mon, 08 Dec 2025 17:59:16 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_1]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Nantes]]></city>
<state><![CDATA[Pays de la Loire]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[44000]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[Test anthony 18H32]]></description>
</job>
</source>