<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<source>
<lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 09:07:08 GMT</lastBuildDate>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Wed, 10 Dec 2025 09:07:08 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_5]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Marseille]]></city>
<state><![CDATA[Provence-Alpes-Côte d'Azur]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[13001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[<html>
<head>
    <title>Offre d'Alternance en Marketing et Communication</title>
</head>
<body>
    <h2>Offre d'Alternance : Assistant(e) Marketing et Commercial à Marseille (13001)</h2>

    <p>Êtes-vous à la recherche d'une opportunité d'alternance en tant qu'Assistant(e) Marketing et Commercial à Marseille (13001) ?</p>

    <p>L'école <strong>Talia.fr</strong> vous propose une formation diplômante reconnue par l'État, qui vous permettra d'obtenir Bac+2 à Bac+5.</p>

    <p>Une entreprise partenaire dans le secteur du Marketing et de la Communication est à la recherche d'un(e) assistant(e) Marketing et Communication en alternance.</p>

    <h3>Les missions proposées :</h3>
    <ul>
        <li>Participer à la conception et à la mise en œuvre de stratégies marketing ;</li>
        <li>Contribuer à l'élaboration de campagnes publicitaires et promotionnelles ;</li>
        <li>Analyser les données du marché pour identifier des opportunités ;</li>
        <li>Gérer les contenus sur les plateformes en ligne et les réseaux sociaux ;</li>
        <li>Collaborer avec les équipes internes pour assurer la cohérence de la communication.</li>
    </ul>

    <p>Notre entreprise partenaire recherche des personnes motivées, et ayant un fort attrait pour le domaine du Marketing et de la Communication. Si vous êtes disponible immédiatement, cette opportunité est faite pour vous !</p>

    <p>L'entreprise partenaire prendra en charge les frais de votre alternance, et vous serez rémunéré(e). Rejoignez l'équipe de notre entreprise partenaire pour développer vos compétences dans le secteur du Marketing et de la Communication et acquérir une expérience professionnelle solide.</p>

    <p>N'attendez plus, postulez dès maintenant pour cette opportunité de formation et d'emploi en alternance !</p>

    <p><strong>Pas de frais à prévoir pour le candidat retenu.</strong></p>
</body>
</html>]]></description>
</job>
</source>