<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<source>
<lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 08:58:23 GMT</lastBuildDate>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Wed, 10 Dec 2025 08:58:23 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_5]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Marseille]]></city>
<state><![CDATA[Provence-Alpes-Côte d'Azur]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[13001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[<html>
<head>
    <title>Offre d'Alternance en Marketing et Communication</title>
</head>
<body>
    <h2>Offre d'Alternance : Assistant(e) Marketing et Commercial à Marseille (13001)</h2>

    <p>Êtes-vous à la recherche d'une opportunité d'alternance en tant qu'Assistant(e) Marketing et Commercial à Marseille (13001) ?</p>

    <p>L'école <strong>Talia.fr</strong> vous propose une formation diplômante reconnue par l'État, qui vous permettra d'obtenir Bac+2 à Bac+5.</p>

    <p>Une entreprise partenaire dans le secteur du Marketing et de la Communication est à la recherche d'un(e) assistant(e) Marketing et Communication en alternance.</p>

    <h3>Les missions proposées :</h3>
    <ul>
        <li>Participer à la conception et à la mise en œuvre de stratégies marketing ;</li>
        <li>Contribuer à l'élaboration de campagnes publicitaires et promotionnelles ;</li>
        <li>Analyser les données du marché pour identifier des opportunités ;</li>
        <li>Gérer les contenus sur les plateformes en ligne et les réseaux sociaux ;</li>
        <li>Collaborer avec les équipes internes pour assurer la cohérence de la communication.</li>
    </ul>

    <p>Notre entreprise partenaire recherche des personnes motivées, et ayant un fort attrait pour le domaine du Marketing et de la Communication. Si vous êtes disponible immédiatement, cette opportunité est faite pour vous !</p>

    <p>L'entreprise partenaire prendra en charge les frais de votre alternance, et vous serez rémunéré(e). Rejoignez l'équipe de notre entreprise partenaire pour développer vos compétences dans le secteur du Marketing et de la Communication et acquérir une expérience professionnelle solide.</p>

    <p>N'attendez plus, postulez dès maintenant pour cette opportunité de formation et d'emploi en alternance !</p>

    <p><strong>Pas de frais à prévoir pour le candidat retenu.</strong></p>
</body>
</html>]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Employé(e) polyvalent(e) en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Wed, 10 Dec 2025 08:58:23 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_4]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Marseille]]></city>
<state><![CDATA[Provence-Alpes-Côte d'Azur]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[13001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Conseiller(e) de vente en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Wed, 10 Dec 2025 08:58:23 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_3]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Marseille]]></city>
<state><![CDATA[Provence-Alpes-Côte d'Azur]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[13001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[<h2>Etes-vous à la recherche d'une opportunité d'alternance en tant que commercial(e) à Marseille (13001) ?</h2>

<p>L'école Talia.fr vous propose une formation diplômante reconnue par l'État, qui vous permettra d'obtenir Bac+2 à Bac+5.</p>

<p>Une entreprise partenaire dans le secteur de la vente et du commerce est à la recherche d'un(e) commercial(e) en alternance.</p>

<ul>
    <li>Accueil et conseil personnalisé aux clients.</li>
    <li>Présentation des produits et services.</li>
    <li>Gestion des transactions de vente.</li>
    <li>Suivi des tendances du marché et des besoins des clients.</li>
    <li>Contribution à l'optimisation de l'expérience client.</li>
</ul>

<p>Notre entreprise partenaire recherche des personnes motivées, dotées d'un excellent sens de la communication, et ayant un fort attrait pour le domaine commercial.</p>

<p>Si vous êtes disponible immédiatement, cette opportunité est faite pour vous !</p>

<p>L'entreprise partenaire prendra en charge les frais de votre alternance, et vous serez rémunéré(e). Rejoignez l'équipe de notre entreprise partenaire pour développer vos compétences dans le secteur commercial et acquérir une expérience professionnelle solide.</p>

<p> ن'attendez plus, postulez dès maintenant pour cette opportunité de formation et d'emploi en alternance !</p>

<p><strong>Pas de frais à prévoir pour le candidat retenu.</strong></p>

<p><strong>IMPORTANT :</strong> Rédigez UNIQUEMENT en HTML avec des balises appropriées. Ne change pas le contenu du texte, convertis-le seulement en HTML.</p>]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Wed, 10 Dec 2025 08:58:23 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_2]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Lyon]]></city>
<state><![CDATA[Auvergne-Rhône-Alpes]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[69001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[<h2>Présentation de Talia</h2>
<p>Talia est une école innovante spécialisée dans la vente, le commerce et les fonctions tertiaires. Nous nous engageons à former les futurs professionnels du secteur grâce à un enseignement de qualité, adapté aux exigences du marché. Nos étudiants bénéficient d'une formation alliant théorie et pratiques professionnelles, garantissant ainsi un parcours enrichissant.</p>

<h3>Poste à pourvoir</h3>
<p>Dans ce cadre dynamique, nous recherchons un(e) alternant(e) pour notre entreprise partenaire, qui souhaite développer ses compétences en assistanat commercial et en marketing.</p>

<h3>Missions</h3>
<ul>
    <li>Assister l’équipe commerciale dans la gestion des clients et le suivi des dossiers.</li>
    <li>Contribuer à l’élaboration de stratégies marketing et à la création de supports de communication.</li>
    <li>Participer à l’organisation d’événements promotionnels et de campagnes marketing.</li>
    <li>Analyser les performances commerciales et rédiger des rapports d’activité.</li>
    <li>Être en contact direct avec les clients pour répondre à leurs besoins et recueillir leurs retours.</li>
</ul>

<h3>Profil recherché</h3>
<p>Nous recherchons un(e) candidat(e) passionné(e) par le commerce et le marketing, ayant :</p>
<ul>
    <li>Une formation en commerce, marketing ou domaine similaire.</li>
    <li>De bonnes compétences en communication écrite et orale.</li>
    <li>Une connaissance des outils bureautiques et des logiciels de gestion.</li>
    <li>Un esprit d’équipe et un sens du service client développé.</li>
    <li>Une capacité d'adaptation et une envie d'apprendre.</li>
</ul>

<h3>Type de contrat et avantages</h3>
<p>Il s'agit d'un contrat en alternance, vous permettant de combiner études et expérience professionnelle. En choisissant Talia, vous bénéficierez d’un accompagnement personnalisé, de formations ciblées et d’un réseau professionnel vaste pour booster votre carrière.</p>]]></description>
</job>
</source>