<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<source>
<lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 13:38:28 GMT</lastBuildDate>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) Commercial(e) et Marketing en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Tue, 09 Dec 2025 13:38:28 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_2]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Lyon]]></city>
<state><![CDATA[Auvergne-Rhône-Alpes]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[69001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[<h2>Présentation de Talia</h2>
<p>Talia est une école innovante spécialisée dans la vente, le commerce et les fonctions tertiaires. Nous nous engageons à former les futurs professionnels du secteur grâce à un enseignement de qualité, adapté aux exigences du marché. Nos étudiants bénéficient d'une formation alliant théorie et pratiques professionnelles, garantissant ainsi un parcours enrichissant.</p>

<h3>Poste à pourvoir</h3>
<p>Dans ce cadre dynamique, nous recherchons un(e) alternant(e) pour notre entreprise partenaire, qui souhaite développer ses compétences en assistanat commercial et en marketing.</p>

<h3>Missions</h3>
<ul>
    <li>Assister l’équipe commerciale dans la gestion des clients et le suivi des dossiers.</li>
    <li>Contribuer à l’élaboration de stratégies marketing et à la création de supports de communication.</li>
    <li>Participer à l’organisation d’événements promotionnels et de campagnes marketing.</li>
    <li>Analyser les performances commerciales et rédiger des rapports d’activité.</li>
    <li>Être en contact direct avec les clients pour répondre à leurs besoins et recueillir leurs retours.</li>
</ul>

<h3>Profil recherché</h3>
<p>Nous recherchons un(e) candidat(e) passionné(e) par le commerce et le marketing, ayant :</p>
<ul>
    <li>Une formation en commerce, marketing ou domaine similaire.</li>
    <li>De bonnes compétences en communication écrite et orale.</li>
    <li>Une connaissance des outils bureautiques et des logiciels de gestion.</li>
    <li>Un esprit d’équipe et un sens du service client développé.</li>
    <li>Une capacité d'adaptation et une envie d'apprendre.</li>
</ul>

<h3>Type de contrat et avantages</h3>
<p>Il s'agit d'un contrat en alternance, vous permettant de combiner études et expérience professionnelle. En choisissant Talia, vous bénéficierez d’un accompagnement personnalisé, de formations ciblées et d’un réseau professionnel vaste pour booster votre carrière.</p>]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Secrétaire en alternance]]></title>
<date><![CDATA[Tue, 09 Dec 2025 13:38:28 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_1]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://www.talia.fr/carriere]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Lyon]]></city>
<state><![CDATA[Auvergne-Rhône-Alpes]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[69001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<salary><![CDATA[De 500€ à 1700€ par mois]]></salary>
<description><![CDATA[```html
<h2>Présentation</h2>
<p>Talia est une école spécialisée dans la vente, le commerce et les fonctions tertiaires. Nous formons des professionnels capables de répondre aux exigences d'un marché en constante évolution. Notre objectif est de contribuer au développement des compétences de nos étudiants tout en les accompagnant vers la réussite professionnelle.</p>

<h3>Poste à pourvoir</h3>
<p>Nous recherchons un(e) alternant(e) pour rejoindre notre entreprise partenaire située à Lyon, Auvergne-Rhône-Alpes. Ce poste de secrétaire est une opportunité unique d'intégrer le monde professionnel tout en poursuivant sa formation.</p>

<h3>Missions</h3>
<ul>
    <li>Assurer l'accueil des visiteurs et la gestion des appels téléphoniques.</li>
    <li>Organiser et planifier les rendez-vous et les réunions.</li>
    <li>Gérer la correspondance et les documents administratifs.</li>
    <li>Participer à la mise à jour des bases de données et des fichiers clients.</li>
    <li>Support à l'équipe dans les tâches quotidiennes et les projets en cours.</li>
</ul>

<h3>Profil recherché</h3>
<p>Nous sommes à la recherche d'un(e) candidat(e) qui :</p>
<ul>
    <li>A un bon sens de l'organisation et de la gestion du temps.</li>
    <li>Possède d'excellentes compétences en communication écrite et orale.</li>
    <li>Est à l'aise avec les outils informatiques (Pack Office). </li>
    <li>Fait preuve d'autonomie, de rigueur et d'un bon esprit d'équipe.</li>
    <li>Est en cours de formation dans le domaine administratif ou commercial.</li>
</ul>

<h3>Informations complémentaires</h3>
<p>Ce poste est proposé sous un contrat en alternance, ce qui vous permettra de mettre en pratique vos connaissances tout en bénéficiant de l'accompagnement de nos enseignants et de l'expérience en entreprise. En intégrant Talia, vous profiterez d'un cadre d'apprentissage stimulant et d'opportunités de développement professionnel.</p>
```]]></description>
</job>
</source>