<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<source>
<lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 11:16:09 GMT</lastBuildDate>
<job>
<title><![CDATA[Employé(e) polyvalent(e)]]></title>
<date><![CDATA[Tue, 09 Dec 2025 11:16:09 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_8]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Nantes]]></city>
<state><![CDATA[Pays de la Loire]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[44000]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[**Offre d'emploi : Employé(e) polyvalent(e) en alternance**

**Localisation : Nantes, Pays de la Loire, France**

**À propos de Talia :**  
Talia est une école dynamique et innovante, spécialisée dans la formation aux métiers de la vente, du commerce et des fonctions tertiaires. Nous mettons un point d'honneur à offrir à nos étudiants une formation de qualité, alliant théorie et pratique, afin de les préparer au mieux aux défis du marché du travail. Grâce à notre réseau d'entreprises partenaires, nous facilitons l'insertion professionnelle de nos alternants.

**Contexte :**  
Dans le cadre du développement de notre réseau, nous recherchons un(e) alternant(e) pour notre entreprise partenaire, qui souhaite s’investir dans un poste polyvalent au sein d’une équipe dynamique.

**Missions principales :**  
En tant qu'employé(e) polyvalent(e), vous serez amené(e) à :

- Accueillir et conseiller la clientèle de manière efficace et chaleureuse.
- Participer à la gestion des stocks et à la mise en rayon des produits.
- Aider à la réalisation d'opérations commerciales et marketing.
- Soutenir l'équipe dans les tâches administratives et logistiques pour assurer le bon fonctionnement quotidien.
- Contribuer à l’animation et à la fidélisation de la clientèle.

**Profil recherché :**  
Nous recherchons une personne motivée et dynamique, ayant un goût prononcé pour la vente et le service client. Le candidat idéal doit posséder :

- Un esprit d'équipe et une forte capacité d’adaptation.
- De bonnes compétences en communication.
- Un sens aigu de l'organisation et du service.
- Une première expérience en vente, stage ou emploi, serait un plus.
  
**Contrat en alternance :**  
Ce poste est proposé sous un contrat en alternance, vous permettant d’allier apprentissage théorique et expérience pratique.

**Avantages de l'alternance avec Talia :**  
Faire le choix de l’alternance avec Talia, c’est bénéficier d’un accompagnement personnalisé tout au long de votre formation. Vous aurez l'opportunité de développer vos compétences tout en étant rémunéré(e) et en construisant votre réseau professionnel. Rejoignez-nous pour vivre une expérience qui propulsera votre carrière dans le monde de la vente et du commerce !]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Secrétaire]]></title>
<date><![CDATA[Tue, 09 Dec 2025 11:16:09 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_7]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Toulouse]]></city>
<state><![CDATA[Occitanie]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[31000]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[cfvsq]]></description>
</job>
<job>
<title><![CDATA[Assistant(e) administratif et ressources humaines]]></title>
<date><![CDATA[Tue, 09 Dec 2025 11:16:09 GMT]]></date>
<referencenumber><![CDATA[TAL_2025_6]]></referencenumber>
<url><![CDATA[https://talia.fr/jobs]]></url>
<company><![CDATA[Talia]]></company>
<city><![CDATA[Lyon]]></city>
<state><![CDATA[Auvergne-Rhône-Alpes]]></state>
<country><![CDATA[France]]></country>
<postalcode><![CDATA[69001]]></postalcode>
<email><![CDATA[cv.alternant@talia.fr]]></email>
<description><![CDATA[hjbjhvj]]></description>
</job>
</source>